海軍黎講佢都算有人性

可惜現實個D呢就欺善怕惡